Princess Jasmine 真係丁到人出哂血

未睇的快d睇戲
靚到天上有地下無
隻眼識講野咁

把聲仲好好聽呀
Speechless 同A whole new world 唱得好震撼

可惜已經是人妻了

利申：
中立非打手

Ala丁

靚到dom一聲

小昭牙婷屌打

nigga

咪又係黑鮑

中東妹不嬲正

迪迪尼有錢冇地方洗 咁請打手法

prince joyce 重正

Pink Ranger